不如叫美國 開個新護藉比我地算啦

只限年輕人

戶籍

美國會接收文盲？

點解會咁柒 好失禮

不如叫美國比塊地+綠卡香港人起樓

比你過到去美國又點
你乞食維生？

以前走難果班人其實都係咁過

班兒登仔傻撚咗

去美國最緊要識英文

姐係班出錢出得仲多過你出力嘅中年人冇份？
唔好咁肉酸啦
冇錢冇能力 比你呢類垃圾去美國你都生存唔到啦
你真心以為而家你低收入住公屋係因為社會不公？
係因為你廢炸

公我嬴,字你輸既國家,如何嬴?

你以為你係乜水？

只限被政治迫害過嘅香港人 不論年紀

唔會,一係就唔比
一比就難民綠卡
唔會好似英國佬咁搞咁多野

現行機制都有,AS6 難民綠卡

講到係香港唔洗乞食咁

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

美國係你條𡃁?叫佢做野

垃圾90後00後搞搞陣就最叻 就算英美澳加住佢地揀 去到真係連乞食都乞唔到 佢地個心態係想外國包埋佢地生養死葬

係囉係囉 俾你去到美國一定發光發熱 話唔定可以做埋總統悿

不如你收聲啦

成班五毛狗

最近做咩咁多伸手黨?

你有本事就技術移民啦
無本事都仲有得抽下綠卡
你唔諗下香港如果開個新戶籍比支共你會有咩反應？